時代廣場返工嘅入一入嚟

依幾個月每次附近有遊行好多舖都會提早收工，每一次我都要行哂成個商場影低閂咗門嘅舖公司先肯畀我落閘
亦見到唔同舖嘅員工同我一樣要逐層行影相

我開咗個TG group，希望大家可以加入，幫助大家以最快速度分享及接收時代廣場最新消息同埋share各自影低已閂門牌子嘅相。

仆街我係咪應該開喺時事台

Push

1

2

人呢

push

推

3

4

5

6

7

8

9

10

有冇人睇到我個post啊

hello

原來條link打錯字